一「拍」便會散？ 攝影師拍盡演唱會分手情侶

睇下佢，影邊個就邊個 GG，不過又咁講，散又幾容易嘅 ，話曬咁多年，行落去都係要幾多付出先得。

//六年間，Moment 拍了超過四百張情侶的照片，有認識的樂迷朋友，也有陌生人。後來，他發現曾被他拍過的情侶大多分手收場。「現在去拍音樂會，大家都說：拍拖的不要被 Moment 拍到！」//